{
    "id": "projeto_centro_agrotech",
    "name": "Projeto Centro Agrotech",
    "description": "This session will be held in Portuguese. There will be no translation to English.\nEsta sess\u00e3o ter\u00e1 lugar em Portugu\u00eas. N\u00e3o haver\u00e1 tradu\u00e7\u00e3o para Ingl\u00eas.",
    "start": "2023-03-16T09:25:00.000Z",
    "end": "2023-03-16T09:40:00.000Z",
    "stageId": "conference_main_hall",
    "speakers": [
        {
            "id": "vereador_pedro_neto",
            "name": "Vereador Pedro Neto",
            "bio": "C\u00e2mara Municipal do Fund\u00e3o",
            "eventId": "ethporto_2023",
            "photo": "https://ethporto.org/assets/speakers/Pedro.jpg"
        }
    ],
    "playbackId": "e6988ln484p3ov45",
    "eventId": "ethporto_2023"
}